msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:156
msgid "(0 ~ 4194303) Seconds"
msgstr "(0 ~ 4194303) 秒"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:299
msgid "(range 256-2346, default value 2346)"
msgstr "(范围 256-2346, 默认值 2346)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:308
msgid "(range 256-2347, default value 2347)"
msgstr "(范围 256-2347, 默认值 value 2347)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:42
msgid "* need reload to apply changes"
msgstr "* 需要重新加载以应用更改"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:135
msgid "2.4G 40MHz extension channel"
msgstr "2.4G 40MHz扩展信道"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:143
msgid "5G 2nd 80Mhz Channel"
msgstr "5G 80Mhz 第二信道"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:364
msgid "802.11H"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:163
msgid "A-MSDU"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:47
msgid "AP-Client"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:69
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:140
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:148
msgid "APClient/Repeater Mode."
msgstr "APClient/Repeater 模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:244
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:52
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:52
msgid "Add wireless interface"
msgstr "添加无线接口"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:51
msgid "Advance Settings"
msgstr "高级设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:261
msgid "Always Off"
msgstr "始终关闭"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:260
msgid "Always On"
msgstr "始终开启"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:398
msgid "Are you going to modify the wireless parameters?"
msgstr "确定要修改无线参数吗？"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:240
msgid "Auth Mode"
msgstr "加密模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:113
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:259
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:173
msgid "Auto Block ACK"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:256
msgid "BG Protection Mode"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:238
msgid "BSSID"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:120
msgid "Bandwidth"
msgstr "信道带宽"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:83
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:279
msgid "Beacon Interval"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:525
msgid "Cannot get valid CountryRegion from invalid WireleeMode"
msgstr "无法从无效的连接中获得有效的国家和地区"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:236
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:64
msgid "Channel"
msgstr "信道"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:67
msgid "Channel:"
msgstr "信道："

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:225
msgid "Choose This"
msgstr "选择"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:150
msgid "Collecting data..."
msgstr "数据收集中..."

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:122
msgid "Configure this repeater settings"
msgstr "配置此中继器设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:51
msgid "Configure wireless advanced settings"
msgstr "配置无线高级设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:83
msgid "Configure wireless basic settings"
msgstr "配置无线基本设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:399
msgid "Confirm to restore %s to factory Settings?"
msgstr "确认将 %s 恢复至出厂设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:167
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:119
msgid "Connect this repeater connection"
msgstr "中继连接"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:87
msgid "Country Region"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:72
msgid "County Code"
msgstr "区域代码"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:288
msgid "Data Beacon Rate (DTIM)"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:183
msgid "Decline Block Ack Request"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:181
msgid "Default Key"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:156
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:166
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:176
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:186
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:196
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:206
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:228
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:238
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:249
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:272
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:327
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:337
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:347
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:357
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:367
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:79
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:114
msgid "Disable Repeater"
msgstr "禁用中继"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:79
msgid "Disable this wireless interface"
msgstr "禁用此无线接口"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:114
msgid "Disable wireless repeater(wireless extender) mode"
msgstr "禁用无线中继(无线扩展)模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:538
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:583
msgid "Disallow TKIP/WEP encryption is enabled, so 11N rate will turn off!"
msgstr "TKIP/WEP加密已启用，所以11N速率将关闭!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:117
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:117
msgid "Disconnect this repeater connection"
msgstr "断开中继器连接"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:388
msgid "Don't change if you don't understand"
msgstr "如果你不了解请不要修改"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:239
msgid "Dynamic"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:155
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:165
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:175
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:185
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:195
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:205
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:227
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:237
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:248
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:271
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:326
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:336
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:346
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:356
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:366
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:77
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:81
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:85
msgid "Enable Repeater"
msgstr "启用中继"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:77
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:81
msgid "Enable this wireless interface"
msgstr "启用这个无线接口"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:85
msgid "Enable wireless repeater(wireless extender) mode"
msgstr "启用无线中继(无线扩展)模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:170
msgid "Encryption"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:77
msgid "FR (France)"
msgstr "FR (法国)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:399
msgid "Factory Reset"
msgstr "恢复出厂设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:297
msgid "Fragment Threshold"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:80
msgid "HK (Hong Kong)"
msgstr "HK (香港)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:193
msgid "HT Disallow TKIP"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:100
msgid "HT Greenfield mode (GF)"
msgstr "绿地模式(GF)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:108
msgid "HT Guard Interval"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:203
msgid "HT LDPC"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:96
msgid "HT Operation Mode"
msgstr "HT 模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:269
msgid "HT Protection"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:99
msgid "HT mixed mode (MM)"
msgstr "混合模式(MM)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:334
msgid "Hide SSID"
msgstr "隐藏 SSID"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:79
msgid "IE (Ireland)"
msgstr "IE (爱尔兰)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:142
msgid "IPv4-Address"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:326
msgid "Idle Timeout"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:66
msgid "Interface Not Exist"
msgstr "接口不存在"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:67
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:104
msgid "Interface:"
msgstr "接口："

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:576
msgid "Invalid Wep key1 format!"
msgstr "无效的Wep key1格式!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:522
msgid "Invalid characters in Pass Phrase."
msgstr "传递短语中的字符无效。"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:76
msgid "JP (Japan)"
msgstr "JP (日本)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:198
msgid "Key Type 1"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:213
msgid "Key Type 2"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:228
msgid "Key Type 3"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:243
msgid "Key Type 4"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:41
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:62
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:34
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:17
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:59
msgid "Loading"
msgstr "加载中..."

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:111
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:216
msgid "Long"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:74
msgid "MAC Repeater Mode"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:141
msgid "MAC-Address"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:271
msgid "MFPC"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:278
msgid "MFPR"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:285
msgid "MFPSHA256"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:47
msgid "Master AP"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:47
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:104
msgid "Mode:"
msgstr "类型："

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:81
msgid "NONE"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:59
msgid "Network Scanning"
msgstr "扫描网络"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:23
msgid "No wireless device found."
msgstr "没有发现无线设备。"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:144
msgid "Noise"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:254
msgid "PMK Cache Period"
msgstr "PMK缓存周期"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:354
msgid "Packet Aggregate"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:572
msgid "Please input 10 or 26 characters of wep key %s!"
msgstr "请输入10或26个字符的 wep key %s!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:562
msgid "Please input 5 or 13 characters of wep key %s !"
msgstr "请输入5或13个字符的 wep key %s!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:517
msgid "Please input 8~63 ASCII or 64 Hexadecimal character!"
msgstr "请输入8~63个ASCII码或64个十六进制字符!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:497
msgid "Please input a number for PMK Cache Period."
msgstr "请设置PMK缓存周期，值为数字。"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:452
msgid "Please input a valid TX Rate value"
msgstr "请输入一个有效的 TX Rate 值"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:487
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:541
msgid "Please input a valid key renewal interval"
msgstr "请输入有效的密钥更新周期值"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:512
msgid "Please input at least 8 character of wpapsk key!"
msgstr "wpapsk key 至少8个字符!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:494
msgid "Please input the PMK Cache Period."
msgstr "请设置PMK缓存周期。"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:555
msgid "Please input wep key %s !"
msgstr "请输入wep key %s!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:507
msgid "Please input wpapsk key!"
msgstr "请输入wpapsk key!"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:42
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:63
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:35
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:18
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:60
msgid "Please waiting while the page is loading......"
msgstr "页面正在加载中，请稍候..."

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:260
msgid "Pre-Authentication"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:242
msgid "RSSI"
msgstr "信号强度"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:306
msgid "RTS Threshold"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:145
msgid "RX Rate"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:302
msgid "Radius Server IP"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:308
msgid "Radius Server Port"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:154
msgid "Rekey interval configuration"
msgstr "密钥更新周期"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:87
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:87
msgid "Remove this wireless interface"
msgstr "移除此无线接口"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:491
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:545
msgid "Renew key interval is equal to 0, so the device will not refresh key"
msgstr "密钥更新周期为0，所以不会更新密钥"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:122
msgid "Repeater Settings"
msgstr "中继设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:168
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:380
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:397
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:383
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:168
msgid "Reset this Wireless Repeater parameters"
msgstr "重置此无线中继器参数"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:165
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:377
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:50
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:380
msgid "Restart Wireless"
msgstr "重启无线"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:50
msgid "Restart wireless"
msgstr "重启无线"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:234
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:140
msgid "SSID"
msgstr "无线名称"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:67
msgid "SSID:"
msgstr "无线名称："

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:153
msgid "STBC"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:166
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:378
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:398
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:381
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:166
msgid "Save this Wireless Repeater parameters"
msgstr "保存此无线中继器参数"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:379
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:382
msgid "Save&Apply"
msgstr "保存&应用"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:320
msgid "Session Timeout"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:314
msgid "Shared Secret"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:112
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:217
msgid "Short"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:324
msgid "Short Preamble"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:334
msgid "Short Slot"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:143
msgid "Signal"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:45
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:38
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:385
msgid "Some fields are invalid, cannot save values!"
msgstr "一些字段无效，不能保存！"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:134
msgid "Station List"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:104
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:78
msgid "TW (Taiwan)"
msgstr "TW (台湾)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:344
msgid "TX Burst"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:315
msgid "TX Power"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:146
msgid "TX Rate"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:96
msgid "Target/RootAP Authentication Mode"
msgstr "上级无线加密模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:89
msgid "Target/RootAP Channel"
msgstr "上级无线信道"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:120
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:141
msgid "Target/RootAP EncrypType Type"
msgstr "上级无线加密算法"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:82
msgid "Target/RootAP SSID"
msgstr "上级无线名称"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:153
msgid "Target/RootAP WEB Key configuration"
msgstr "上级无线密码"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:132
msgid "Target/RootAP WPA/WPA2 Pre-Shared Key configuration"
msgstr "上级无线密码"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:93
msgid "The current wireless channel will be reset"
msgstr "将会重置当前无线信道"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:533
msgid "There is no TKIP-AES mode in WPA-PSK"
msgstr "WPA-PSK中没有TKIP-AES模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:228
msgid "This Auth Mode Not Supported"
msgstr "不支持此加密模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:361
msgid "Tx Rate (A value of 0 is automatic，recommended to set to 0)"
msgstr "强制发射速率 ( 0为自动，建议值 ）"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:75
msgid "US (United States)"
msgstr "US (美国)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:479
msgid "Unknown value %s for Auth Mode"
msgstr "未知的加密模式：%s"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:235
msgid "VHT BW Signaling"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:246
msgid "VHT LDPC"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:225
msgid "VHT STBC"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:213
msgid "VHT Short GI"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:192
msgid "WEP Key 1"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:207
msgid "WEP Key 2"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:222
msgid "WEP Key 3"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:237
msgid "WEP Key 4"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:294
msgid "WEP for 8021X"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:53
msgid "WLAN mode"
msgstr "模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:143
msgid "WLAN security encryption type"
msgstr "算法"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:162
msgid "WLAN security password"
msgstr "密码"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:352
msgid "WMM Mode"
msgstr "WMM 模式"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:388
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:566
msgid "Wep key %s contains invalid characters."
msgstr "Wep key %s 含有无效字符。"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/controller/mtkwifi.lua:36
msgid "Wireless"
msgstr ""

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:71
msgid "Wireless Advance Settings"
msgstr "无线高级设置"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:14
msgid "Wireless Overview"
msgstr "无线概况"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:48
msgid "Wireless Repeater"
msgstr "无线中继"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_apcli.htm:69
msgid "Wireless Repeater parameters"
msgstr "中继参数"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:110
msgid "Wireless is disabled or not associated"
msgstr "无线被禁用或没有关联"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_overview.htm:70
msgid "Wireless mode:"
msgstr "无线模式："

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:387
msgid "Wireless parameters (directly modify the wireless configuration)"
msgstr "无线参数（直接修改无线配置）"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:643
msgid ""
"[Warning] 2.4G 40Mhz Ext Channel is not avalable. Please Check CountryRegion."
msgstr "[警告] 2.4G 40Mhz 扩展信道不可用。请检查 CountryRegion。"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:601
msgid ""
"[Warning] 5G 2nd 80Mhz Channel is not available. Please Check CountryRegion."
msgstr "5G 80Mhz 第二信道不可用。请检查CountryRegion。"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:343
msgid "client isolation"
msgstr "隔离客户端"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:317
msgid "dbm(range 1-100, default value 100)"
msgstr "dbm(范围 1-100, 默认值 100)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:281
msgid "ms (range 20-999, default value 100)"
msgstr "ms (范围 20-999, 默认值 100)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:290
msgid "ms(range 1-255, default value 1)"
msgstr "ms(范围 1-255, 默认值 1)"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:45
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:76
msgid "reload"
msgstr "重新加载"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:45
#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_vif_cfg.htm:76
msgid "reload to apply changes"
msgstr "重新加载以应用更改"

#: mt/luci-app-mtwifi/luasrc/view/admin_mtk/mtk_wifi_dev_cfg.htm:40
msgid "wireless Advanced Settings"
msgstr "无线高级设置"
